請大家用轉用鴨記不記名sim card

請大家用轉鴨記不記名sim card。
有d中港都有data，北上招妓有用。
冇記錯csl果隻可以用csl wifi，不過唔係隻隻都有，問清楚。

仲有，唔好買中移，聯通，等等，大家都明